[桌球] 世界桌球公開賽

Date: 18-24 Sep 2017
Venue: Yushan Number One Middle School , Yushan, China
Type: Ranking
Defending champion: Allister Carter

喂唔係無人睇呀
琴日Selby出左局

唔講唔知，今晚睇Now先